覺唔覺藍屍一直進化緊？

由當年謝天華劇照當事實
到依加識得分邊d係手足撚狗
對手一直進化

我地呢？
捉鬼分化就有進化
係咪要檢討下呢個問題呢

推上去呀

推

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

其實最大分別係有好多人賴有獨立思考咁話，我地同藍屍最大分別係有獨立思考

咁會唔會就係最大阻礙

對家bot黎咋嘛
人有唔同諗法好正常
仇b報狗做得岩唔岩都夠你開一集城市論壇啦

係我哋退化緊

藍絲無醒過
係共產黨員主力出手姐

有乜出奇,佢地係落後但有資源,認自己戇勼之後追落後好快

Agger

但係最大個問題就會令資源分散

有冇諗過有可能捉鬼分化都係對家啲卧底黎

咁佢地都真係有進化
我自己觀察
佢地真係難左中伏

有，但係我就係想大家諗下
以後專捉捉鬼撚

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

捉乜撚 咪由鳩佢地 無人理就自然收皮架啦

佢地越來越團結
黃既繼續鬥黃 同割同路人